大埔今晚有活動

終於似番以前咁樣🥰🥰

你咩撚野事？狗狗聲咁難聽做乜鳩？

行動post

狗都有分熱？有冇冷狗同常溫狗

@大愉樂

曼聯有冰狗

喂！你啞撚咗？死時事台狗

cctoy係咁

扮雞?

佢就黎吹雞吹下兄入黎，不過我唔驚！

樓主我第一次支持你

機場大叔都有

唔知有無人夠薑扮日軍

佢地夠閪膽再入嚟咩
淨係夠膽入嚟留個負皮

應戰都唔敢

岩聽既野佢地唔想聽

行動post 推上熱門

影衰中国人

熱狗係食物來 有幾難聽

你嘅意思係3no係食物嚟

你撐廣西狗肉節？